根本就冇市民支持政府同埋警察

黎黎去去得幾丁友
要有d智力高既人傾下有咩計策好過